你好識點做人男朋友

一百分你拎足九十五分
但係你多一分都唔會俾我

This

Thx

我愛你

背多分

你正西人范特新

乜

我只是想推一下個靚名...